網友控：她爸害我家破人亡 MAMAMOO輝人認了「暗黑過往曝光」

南韓女團MAMAMOO以驚人歌唱實力和舞台魅力闖出名聲，也即將成軍以來首次出席MAMA頒獎典禮。然而近來南韓演藝圈頻傳父母債務消息，這把火也燒到MAMAMOO成員輝人。27日南韓網路論壇出現爆料帖，稱自己因為輝人的父親家破人亡，經紀公司也對此做出回應。

▲MAMAMOO實力備受肯定。（圖／記者張一中攝）

27日南韓各大網路論壇皆出現同一則爆料，以「因為MA女團成員的父親，我爸爸死了、家破人亡」為題，爆料網友稱自己的父親和該成員的父親做生意，原本不太信任對方，但這名成員的父親炫耀自己女兒是「MA女團」的成員，因為她很有名氣，「我們才相信對方」。

▲MAMAMOO近年來人氣超高。（圖／記者張一中攝）

不過合作一段時間後，漸漸開始收不到貨款，一直追不到錢的情況下讓父親身心俱疲而病倒，最後被診斷胰腺癌，一直到死沒有收到該拿到的錢，更附上法院判決書照片證明所言不假。這則貼文立刻引起網友關注，被影射的MAMAMOO經紀公司，也承認對方所說的就是輝人。

隨後輝人也透過經紀公司也發出聲明，坦言該網友指稱的確實是自己的父親，但也吐露出辛酸：「我在沒有親生父親的照顧下長大，親生父親對家庭漠不關心，也是個失職的家長。成長過程中，我和家人常被意外的債務困擾，經常處於危險的狀態。」

▲MAMAMOO輝人（左）透過經紀公司承認，網友爆料的就是自己父親。（圖／記者張一中攝）
輝人也揭開瘡疤：「父母在2012年完婚，我的母親到幾個月前都還是信用不良的狀態。」更表示：「幾年前我最後一次和親生父親聯繫，拜託他不要讓我和母親受到更多傷害。之後他嘗試聯絡我幾次，我都沒有接受。這幾年來我們沒有交集、聯絡，甚至連他做什麼、住在哪裡都不知道。」

▲MAMAMOO輝人在聲明中曝光關於親生父親的黑暗回憶。（圖／翻攝自tvN）

輝人也承諾雖然聽到消息時也很震驚，但會努力和家人協商、解決問題，最後也對事件表達歉意，「對MAMAMOO成員們感到非常抱歉，最後，對於引起爭議，我也再次道歉。」

垃圾老豆
輝狗咁都中槍

噉嘅樣都出道
其求一件 mk 妹都靚過佢啦

證明佢地行實力路線

呢個髮型係好唔襯佢
Starry night 個個靚好多

你咪其求搵件mk妹唱歌過好佢囉

睇個樣都知實力派
你估個個un下un下扭下扭下就有得出道

真實力
靠閪上位都冇人信

你估個個都係人間香奈兒咩

又搞輝狗
平時收收埋埋都搞到要自揭瘡疤

why叫佢輝狗

咁樣衰既

Like a puppy

慘

想色情她

好慘
想攬下輝狗

No la

講唱歌我覺得佢在solar之上

天下無不是嘅父母
依句說話真係難聽過粗口

咁輝人係天份 Solar係努力
兩個都有特色同長處 擺埋同一團就係互補不足 點解要比

聽完佢首solo之後超中意佢 modern funk好撚正